發夢幫左韓國人

琴日發夢喺中環有一班韓國人 唔知咩事唔知點走 小弟本身識韓文 所以教佢地點行番去地鐵站之後同佢地講香港發生咩事 冇幾耐送左佢地去地鐵站之後就見到另一對韓國夫妻 我見佢地都好似冇方向 所以又走上去幫手 佢地原來住ibis 我話順路阿 之後一齊行過去 話佢地知你住既地方好危險 但最危險既係警察 唔係示威者 佢地都好佩服香港人 希望我地盡早獨立 之後個夢就醒左了

大家8月5號見

光復香港 時代革命

8月5號 全港罷工

push

光復中國